Парсер .yml файла для Terraform
========

 Скрипт для парсинга данных из yml файла для Terraform и пуша в vaul

- Парсит файл с именем terra-yaml.yml, расположеном в той же дирректории что и скрипт
- Конфиг создаваемых хостов находится в файле host_config.py, пример приложен
- Создает данные для стендов efs и pprb
- Переменные для подключения к vault передаются при запуске скрипта

Запуск скрипта:
- Сделать скрипт исполняемым
- Команда запуска: **python3 parser.py http://192.168.0.2:8200/ 123456789**
> где http://192.168.0.2:8200/ - адрес vault, 123456789 - токен vault


Скрипт создает следующие разделы в vault:

-  stands/"ИМЯ_СТЕНДА"/common
> сюда входят данные из блока stand_definition_ИМЯ_СТЕНДА/vars/stand файла terra-yaml.yml
- stands/"ИМЯ СТЕНДА"/nodes
> список всех хостов, берется из stand_definition_ИМЯ_СТЕНДА/children
- stands/"ИМЯ СТЕНДА"/nodes/"ИМЯ ХОСТА"/config
> стандартный конфиг для содания хоста, берется из host_config.py
- stands/"ИМЯ СТЕНДА"/roles
> список всех ролей для каждого хоста, берется из stand_definition_ИМЯ_СТЕНДА/children
